10:55 香港眾志舉行中學生罷課集會，

10:55
香港眾志舉行中學生罷課集會，原定於政府總部添美道外進行，但因現時情況混亂，移師到愛丁堡廣場進行，讓未能承受法律風險，欲和平集會學生參與，目測約百人出席。